約咗女神食飯，有咩要注意？

暫時只係普通朋友
有咩可以傾/做？

今晚 夜唔夜

都幾夜下

注意唔好扯旗

Thx

講下學業/興趣

照鏡先

約咗女神去邊度吃飯?
M記?

幾型

冇興趣
讀ive

Book咗個餐廳

AA

唔好畀佢知你住公屋
公屋仔

識比錢就得 下半場佢約左人要走先 幫佢叫定的士

着靚啲呀！

知道

冇乜衫...

約咗邊個

Why

傻咗？一晚8個post

記住扯旗

送人返屋企，之後話屋企人去哂旅行，自己唔記得帶鎖匙。

又係你

同樓主講 覆錯